【有圖】烏溪沙站巴士站出口髮型鋪懷疑玩鳩年輕人

一個金毛四眼阿叔剪嘅，洗剪188嗰間。
佢話剪完之後，我指住個角同佢講想再剪少少，唔想起角(金正恩咁樣)，講完之後佢都唔撚明，我就再講多次，條仆街態度都唔係幾好，串柒柒咁，串鳩我話邊到有角，我都係叫佢剪，點知個直角變撚咗做兩個角！

我嬲嬲地即刻話得就俾錢走人，返到屋企自己剃咗兩隻角，唔記得剃前影相

隔一陣又發現右邊俾狗咬咁，而且好似特登剃光

極懷疑條仆街一係垃圾，係廢閪唔識剪；一係就玩鳩年輕人，幫你亂鳩咁剪。

開名啦

得一間
La Palma(應該係)
電話：+852 2831 4388
地址：沙田馬鞍山銀湖天峰地下G11號舖
(上網揾)

仲話係大公司，屌
個阿叔連相都冇係官網出現！得另外兩個人有相

佢班同事

推

唔好阻住討論正經野

我特登1點先po喇喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

枉我認真睇哂，呢啲野做乜開時事台，而且自己揀唔啱髮型鋪就上嚟公審人

師兄有冇攻略可以揀啱髮型鋪

sorry, 無乜審美眼光
邊個位剪柒左? 圈黎望望